應唔應該禁止肥婆出街

屌你老母一個人等於2個人既身位
明知d街窄架啦
想爬你頭發覺無空位zip
仲要行得慢
死肥婆屌你老母

你痴線架

應該禁止肥婆出世

屌你老母 就算唔禁止佢地出街
搭公共交通工具都要收肥婆雙倍

屌你老母 大家比咁多車錢 啲仆街肥婆佔兩個人既位

完全係自撚私

屌你老母閪 落車個陣 企撚正係門口 完全冇諗過自己都闊撚過車門

或者整個肥婆車廂 塞撚哂佢地入去 人逼人 困獸鬥

@S_kagawa @保羅普巴

點解肥佬唔使

夏天又迫又熱 汗疊汗 大家準備好比肥婆啲汗癡未

肥婆我ok呀 肥佬就唔好了

真既 肥婆肥佬成日話人歧視 其實係佢地自己唔控制飲食又唔運動搞到咁 你肥真係影響到人嘛 特別搭地鐵 出旺角 撞到d肥婆又要比你睥 你以為我好想撞倒你咩屌

歧視?

肥婆應該歸類為非人類，唔應該有人權
可以當以前啲黑奴買賣

支持

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你既責任，要怪既，只好怪上帝

但係，肥，就係你既錯！ 一個人好地地係唔會肥既，你變得做肥人，梗係食左多過你需要既野啦 係呢個仲有咁多人捱餓既時代，你竟然食咁多野？ 肥係貪心既表現，係唔公平既象徵 肥人臃腫畸形既身體，已經充分顯示出佢地既唔道德

肥人係罪犯，佢地甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯左既罪 但係肥人，佢地竟然將自己既罪證放哂響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我地要透過侮辱黎喚醒佢既良知 係街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知既人，我地應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢地狗血淋頭！

要強制減肥

慢4秒

樓主反利？

肥人應該拎去餵狗

邊個肥仔肥婆咁多留言都禁個負評

蓋清邊行街邊瀨屎水，加埋肥人大汗臭狐

肥婆不配著利物浦